有冇人試過用過seca無綫超聲波工作站去度高？

先利申：唔高
今日去左葵芳一間健身室見有部野叫無綫超聲波工作站就埋去試下啦,我本身就以為自己170點知一check就話我168cm

問題就係我用診所/醫院/其他地方用紅外線技術既話我173cm高,咁到底邊個先啱呢？

另外就係一google “seca過無綫超聲波工作站"係全簡體咁上下

推一推